Por enquanto itens vao ser só dialogos falando "PEGOU UM ITEM" uma caixa de dialogo em outra posicao e setar variaveis do dialogo. => Variaveis do dialogo provavelmente vao virar as variaveis do jogo (/ cena)